<resources>
    <string name="app_name">Onde Coleta</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="title_activity_login">Onde Coleta</string>
    <string name="title_activity_menu_cliente_deslizante">activity_menu_cliente_deslizante</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string-array name="titles_tab">
        <item>Categorias</item>
        <item>Ranking</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_pontuacao_usuario">Sua Pontuação</string>

    <string name="politica_privacidade">
     Política de privacidade
    \n
    \n
        Sua privacidade é importante e como empresa, seremos transparentes com relação à coleta, uso e compartilhamento das informações sobre você. Neste documento você poderá compreender quais informações são coletas e o que fazemos com os seus dados armazenados.
    \n
    \n
    Quais informações são coletadas?
    \n
        Informações da conta e perfil: Ao logar no aplicativo, as informações coletadas serão as que você fornece através do preenchimento do cadastro. As modificações realizadas no perfil também serão armazenada.
    Informações sobre os pontos de coletas visitados: Não serão armazenadas as informações referente aos locais buscados e visitados através do aplicativo.
        Informações sobre o depósito: Serão coletados as informações referente ao depósito, tais como resíduo, quantidade depositada e estabelecimento. Esses dados são coletados para que seja possível realizar o cálculo e determinar a sua pontuação.
    \n
    \n
    Como utilizamos essas informações?
    \n
        Os seus dados serão protegidos e somente a equipe do produto Onde Coleta e os estabelecimentos parceiros possuem acesso. Os estabelecimentos parceiros possuem acesso a alguns dados do seu perfil, como nome, CPFcpf e pontuação. Esses dados são disponibilizados para que seja possível identificá-lo no momento do depósito e da troca de pontos, aumentando a segurança e dificultando que outra pessoa possa realizá-los.
    \n
    \n
    Por quanto tempo mantemos suas informações?
    \n
        Armazenamos suas informações com segurança., Oo armazenamento dos seus dados serão mantidos até você fazer a exclusão da sua conta.
    \n
    \n
    Mudanças na Política de Segurança
    \n
	A política de privacidade poderá sofrer alterações ocasionalmente. Quando isso ocorrer, será alterado nesse espaço e se as alterações forem significativas, será fornecido um aviso destacado através do aplicativo.
	Sempre encorajamos aos nossos usuários a ler e reler a política de segurança, assim você tem o conhecimento sobre as nossas práticas de segurança da informação e pode ajudar a proteger sua privacidade.
	Caso você não concorde com qualquer alteração nesta política de privacidade, você precisará parar de usar os Serviços e desativar sua (s) conta (s), conforme descrito acima.
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
